win10無限藍屏

琴晚開始已經係咁仲有冇得救 連入安全模式都唔得

利申 新機買左2個禮拜

如果唔得我問下有冇得保養先

Dell ?

個mon?

linux

我屋企部腦都係咁
Google過好似係os壞左咁上下
我都想知點樣救得翻

利伸 電腦白痴

仲係咁樣 今日又冇得用

pci wifi card driver 問題...
我年頭中個一野...

係咪老母板 route問題？

壞mon

主機嚟

想問變番WIN7得唔得

wifi card 問題

你砌機定廠機

似hardware壞 搵人check下

利申：試過又係間唔中藍Mon,最後check到壞一條ram

砌機的

我好似冇wificard 因為老母板包埋...

放假拎部機整先 有保養包維修掛

入bios 睇下有冇咩問題,
disable 住d 唔重要既hardware 睇下入唔入到safe mode

// 重裝OS

// call support

試吓拆一條ram 如果你有兩條的話

番到屋企先 我唔知邊啲唔重要

ok 拆完出嚟再裝番？

睇吓係唔係條RAM令到你藍mon

我之前死一條RAM都係咁

重裝WIN 10就得

條RAM啱啱買咋 如果喺既話 我睇下畀唔畀我換

唔知點解咁 我想裝番win7

一定換比你

Driver 問題
入safe mode update driver
上網揾下solution

ok 如果喺 我放假帶埋個盒同張單去換先

我就喺入唔到safe mode點update...

一般都係幾個原因
1.你最近安裝左新應用程式,而佢損壞左WIN 10 system
2.部機老化/ram/顯卡/驅動程式 出左問題
3. win 10 operating sytsem 中左病毒

係咪我又裝多次win10 搞到咁

有2條ram 咪拆淨一條。。

整走d wifi 卡阿 ,音效卡阿。。

有得用內顯就用內顯。。。

總之愈輕身愈好,

咁樣應該只少入到safe mode (假設OS無爛)

之後逐個逐個開返/裝左，睇下開到邊一個boot唔到機既, 兇手就係佢

我依家連windows都裝唔到

仲fit 啦, 拎返去成部換哂佢

都要呀 成部拎去整

有冇得喺F2 刪曬成個windows 10

真係裝唔到

仲未攪掂，渣ga..

係呀

啫係點唔明? 咁用咩裝

諗住用番WIN7鳥 但點刪晒成個WIN10

我之前買咗碟有key

SSD?

成個步驟係點 入F2 刪晒成個windows先？

Boot from CD?

屌
M$越出越唔得
Xp後 估唔到而家吹奏返win 7 & 8

其實用第2部機GEN左隻手指出黎先
最後打番個KEY咪得囉
裝果陣洗哂成個DRIVE 佢

我部機箱冇CD位

隻手指已經裝咗win7啦

而家就諗緊點洗走個win10

而家2個windows?

我仲未裝win7 但好似要洗走win10先裝得

乜野呀 你得1隻手指咩
同埋裝果陣洗哂成個DRIVE 乜7都冇喎仲咩WIN 10

你篤隻手指入去裝果陣洗左個DRIVE 就裝得
BTW WIN 10係唔錯

入bios set usb boot 機黎

點解你咁on9

Windows係咁上下

裝win7嗰陣個鍵盤同mouse冇反應

藍mon有qr code做咩唔scan黎望下咩事先

冇用的 因為重覆好多次

裝緊win7 連SSD都搵唔到

呢個係bios

最新個個WIN UPDATE好多機死

咁BIOS個度搵唔搵到SSD先

win 10正版可無限重裝叫retail版??通常幾銀??

係咪最近手動update過???

有啲防毒同新果個patch唔夾會搞到係咁blue screen

搵到呀 但點搞 佢冇得比我reset...

2樣都冇郁過

有無試過呢啲方法???

我之前重裝都係成日咁
應該係裝WINDOW 果時系統檔出左問題
我之後重裝淨係插一個SSD裝WINDOW(唔好保留資料)
DEL 晒之前啲分區格式化, 再重新開一個新分區先裝
SSD 淨係放WINDOW, 其他野放HDD
依家都無試過藍MON

灰了 到依家都唔得...

定係裝番win10 搵唔到c drive 啫係個SSD